msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ozh/' Admin Drop Down Menu v3.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-20 15:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/core.php:348
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/core.php:403
msgid "updated"
msgstr "更新"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/core.php:353
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/core.php:408
msgid "deleted"
msgstr "刪除"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/core.php:358
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/core.php:413
#, php-format
msgid "Admin Drop Down Menu settings <strong>%s</strong>"
msgstr "Admin Drop Down Menu設定已經<strong>%s</strong>"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:33
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:34
msgid "Display menu icons"
msgstr "顯示選單圖示"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:35
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:63
#, php-format
msgid "They're so cute (and they're from %s)"
msgstr "它們太可愛（它們來自 %s）"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:40
msgid "Submenus"
msgstr "子選單"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:41
msgid "Display sub menus the regular way"
msgstr "顯示子選單的方式"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:42
msgid "Some like it better when sub menus don't even need you to hover the top menu link"
msgstr "有些人喜歡子選單而不需要顯示上方選單連結"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:45
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:123
msgid "Break Long Lists"
msgstr "將過長的選單折行"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:46
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:124
#, php-format
msgid "Break if more than %s menu entries"
msgstr "超過 %s 的選單項目折行"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:47
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:125
msgid "If a dropdown gets longer than this value, it will switch to horizontal mode so that it will hopefully fit in your screen (requires javascript)"
msgstr "如果下拉選單超過這項目，它將會切換成橫向顯示，這樣符合你的螢幕（需要Javascript ）"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:52
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:128
msgid "Top Links"
msgstr "主選單連結"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:53
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:129
msgid "Make top links clickable"
msgstr "使主選單連結可點選"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:54
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:130
msgid "Uncheck this option to improve compatibility with browsers that cannot handle the \"hover\" event (<em>ie</em> most handheld devices)"
msgstr "取消選中該選項，以改善兼容性瀏覽器無法處理\"滑鼠滑過\"動作（ <em>ie</em>可能會有這問題）"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:57
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:138
msgid "Give Some &hearts;"
msgstr "獻出愛心 &hearts;"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:58
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:139
#, php-format
msgid "Do you like this plugin? Then <a href=\"%s\">rate it 5 Stars</a> on the official Plugin Directory!"
msgstr "你喜歡這個外掛？那麼去官方外掛目錄<a href=\"%s\">給它投5顆心</a>吧！"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:59
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:140
#, php-format
msgid "Do you <em>love</em> this plugin? Please <a href=\"%s\">blog about it</a>! Tell your readers you like it so they will discover, try and hopefully like it too&nbsp;:)"
msgstr "你<em>喜歡</em>這個外掛？那<a href=\"%s\">寫篇網誌</a> ！告訴你的讀者你喜歡它吧，讓他們也去嘗試並喜歡上:)"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:60
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:141
#, php-format
msgid "Are you <span id=\"totallycrazy\">crazy</span> about this plugin? <a href=\"%s\">Paypal me a beer</a>! Every donation warms my heart and motivates me to release free stuff!"
msgstr "你為這個外掛<span id=\"totallycrazy\">瘋狂</span>？那麼<a href=\"%s\">給我來箱啤酒</a>吧！每一個捐贈都會溫暖我的心並激勵我推出更多免費的東西！"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:81
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:248
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:87
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:101
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:254
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:268
msgid "Reset Settings"
msgstr "恢復預設"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:96
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:263
msgid "Clicking the following button will remove all the settings for this plugin from your database. You might want to do so in the following cases:"
msgstr "點選以下按鈕，在你的資料庫刪除所有此外掛的設定。在下列情況下，你可能希望這樣做："

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:98
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:265
msgid "you want to uninstall the plugin and leave no unnecessary entries in your database."
msgstr "要解除安裝此外掛，並不想在你的資料庫中留下任何不必要的東西。"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:99
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:266
msgid "you want all settings to be reverted to their default values"
msgstr "你想將所有設定恢復成預設"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:101
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:268
msgid "Really do?"
msgstr "確定這麼做？"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:102
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:269
msgid "There is no undo, so be very sure you want to click the button!"
msgstr "沒有回復，所以你要確定按下這按鈕！"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:46
msgid "Icons and Colors"
msgstr "圖示和顏色"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:51
msgid "Top Level Icons"
msgstr "上方選單圖示"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:52
msgid "Display original menu icons in top level links"
msgstr "在主選單連結顯示原本的圖示"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:53
msgid "Checking this enables Compact Mode &darr;"
msgstr "(勾選後，還可以選擇簡單模式 ，勾選看看!!) &darr;"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:56
msgid "Compact Mode"
msgstr "簡單模式"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:57
msgid "Shrink top level links down to their icons"
msgstr "只使用圖示，不顯示主選單文字"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:58
msgid "That was a cool WordPress feature, so I stole it :)"
msgstr "這是一個很酷的WordPress功能，所以我偷用了它:)"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:61
msgid "Sublevel Icons"
msgstr "子選單圖示"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:62
msgid "Display icons in drop down menus"
msgstr "下拉選單中顯示圖示"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:66
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:67
msgid "Pick a color for your menu bar, using the color wheel or one of the presets"
msgstr "為你的選單設定一個顏色(←點左方圓型小圖來使用色盤，或是只使用預設)"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:68
msgid "No subtle gradient, just plain color."
msgstr "不使用漸層，只使用單色色彩。"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:110
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:113
msgid "Minimal Mode"
msgstr "最小模式"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:114
msgid "Hide header"
msgstr "隱藏主選單上方區塊"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:115
msgid "Remove the whole header bar for maximum screen real estate. Note: The quick link to your blog will be added to the menu, the Logout link in the Users sub-menu."
msgstr "隱藏整個主選單上方區塊，來獲得最大視窗。注意：左上方站台名稱的『回首頁連結功能』將被增加到選單欄，『登出功能區塊』會被加到子選單內。"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:118
msgid "Favorite Actions"
msgstr "最常用的操作"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:119
msgid "Display Favorite Actions"
msgstr "顯示常用的操作"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:120
msgid "Just in case you realize you don't need this anymore with such a fast and usable menu."
msgstr "為了以防萬一，你意識到你不需要一個快速的可用選單。"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:133
msgid "Hide \"0\" Bubbles"
msgstr "隱藏\"0\"數字提示框"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:134
msgid "Hide speech bubbles when no awaiting comments or outdated plugins"
msgstr "當沒有未審核的迴響或需要升級的外掛時，隱藏數字提示框"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:135
msgid "Check if those tiny \"0\" speech bubble are too distracting for your taste"
msgstr "檢查如果這些微小的\"0\"數字提示框過於分散的感覺"

